盧寵茂稱港大深圳醫院可處理居粵醫管局病人診症服務

政府建議委託香港大學深圳醫院，為長期居於廣東省的醫院管理局專科或普通科門診病人提供跟進診症服務，醫院院長盧寵茂表示，暫時未知會有多少病人到醫院覆診，但醫院已經準備好，每年能處理200萬名病人，所以有能力處理這批病人。

盧寵茂於本台節目《千禧年代》表示，不少人自今年二月後未曾返港，部分人已經向醫院查詢是否能夠到醫院覆診。他說，該院是綜合醫院，擁有不同專診門診，病人亦可以使用長者醫療券。

盧龐茂期望讓相關病人透過「醫健通」，在病人同意下將他們在醫管局病歷，給予港大深圳醫院的醫生能夠看到及跟進，亦正研究如何將於深圳醫院看病的病人病歷給醫管局。

另外，政府早前已聯絡工聯會協助送藥給有關病人，每星期有800個名額，工聯會理事長黃國表示，由於不少港人因疫情未能回港，陸續開始有醫生要求見到病人才再開藥，部分病人於香港有住所，回港檢疫14日後覆診，部分於本港無地方住的港人，在內地就醫以取得藥物。

又想拿香港納稅人錢

而家大陸冇封關喎, 佢地唔想番香港隔離14日就要我地埋單??

屌你條仆街去左武漢未呀

找數未

未贏到諗住真係叫交稅就真係稅，以為啲稅真係自己嘅？
白社會收保護費都唔係真係保護你啦

係香港隔離其間，部門都有幫手取藥服務

可葬支那

病歷送中
之前條撚屌話建立大灣區器官移植資料庫

新鮮器官